[本地文宣] 宣揚黑警暴行 解！散！警！隊！

今次文宣重點係宣揚黑警暴力行為、黑警濫用警權、選擇性執法、圍毆打市民。
要求成立獨立調查委員會，否則解散警隊！

世界已然步入資訊年代，本團隊利用網絡資訊的高度流通性特點，可以更快將消息、黑警暴行散播出去。網絡文宣亦都唔怕會被藍絲廢老、撕紙狗清除相關宣傳資訊，達至更高效率以及宣傳效果更佳的文宣方法。

如果你支持網絡文宣請幫推上熱門及捐款。團隊會趕在9月30日前推出廣告，全民黑衣v煞迎國慶！

宣傳目標對象

直至今時今日仍然盲目的中立派
中立派絕對係最容易拉攏嘅對象，佢地係最容易受到動搖，藉著網絡文宣不斷播出黑警暴行、警黑合作、林奠漠視民意等內容、希望可以喚醒佢地嘅良知。

淺藍絲
淺藍絲都係文宣主要對象之一，亦都係比較容易拉攏嘅目標。有巴打成功說服自己嘅藍絲父母支持抗爭運動，愈多人支持呢場運動勝利嘅機會就愈大，因此任何一個可以拉攏目標嘅機會都唔可以放過。

藍絲
藍絲係無腦，是非黑白都分唔清楚，只係睇cctvb剪頭剪尾嘅垃圾片段就判斷義士破壞社會安寧搞搞震，因此希望佢地睇完文宣嘅內容會了解到黑警所作所為，從而改變立場反對黑警。

廣告宣傳內容

廣告內容重中之重是宣揚黑警暴行。黑警以謊言掩飾暴行，再將責任推向義士。
黑警選擇性執法，對義士就暴力鎮壓，對藍絲的施襲者卻加以保護、不斷縱容及高調放生。美其名維持社會安寧，實則是濫用過份暴力協助維穩政權，目的達致民眾禁聲的效果。

廣告宣傳平台

Google 廣告
Youtube 廣告
Facebook 廣告

宣傳對象年齡將會設定為40至65+，我相信大部份年青人都係支持反送中，藍絲嘅年青人亦好難說服佢地，因此為了節省點撃費用，故不會將年齡設定為年青人範圍，亦希望黃絲們見到廣告都唔好手多去點撃，因為每一次點撃都要畀錢。

Google 廣告

廣告類型:圖像廣告
暫定三種廣告類型
300X250 圖像廣告
250X250 圖像廣告
320X50 圖像廣告

預計Google Ads費用
點撃費用：HK$2.50
展示次數：2,000,000
點擊數 : 2%展示次數
總成本 : HK$100,000

Youtube 廣告

廣告類型：影片
暫定兩種廣告類型
15秒廣告 (可略過式插播)
5秒廣告 (不可略過式插播)

預計Youtube費用（Google Ads「影片廣告系列」）
將會總廣告預算為HK$50000
*根據眾籌所得金額會有所調整

Facebook 廣告

廣告類型：影片
廣告格式為單一圖像或影片
影片長度：15秒
長寬比：直向（4:5）
影片格式：.mp4

預計Facebook廣告費用
將會設定總廣告預算為HK$50000
*根據眾籌所得金額會有所調整

其他

三個平台廣告預定推出日期為9月30日，趕在10月1日前推出，預定廣告持續時間為1個月

三個平台廣告都會根據眾籌金額而調整廣告預算，務求讓更多中立派、藍絲可以清楚了解黑警暴行，從而改變立場。

所有眾籌資金將用作文宣廣告費用，本團隊絕不會私取任何金錢，全部廣告費用都會清楚在Telegram channel和眾籌頁面公佈，每星期更新一次廣告費用支出，因此大家都能夠清楚了解所有費用去向。
歡迎大家追蹤tg channel，所有有關反送中運動的資訊和廣告費用都會在此tg channel公佈，有問題想了解亦可以tg我。

眾籌連結：
Telegram channel：
Telegram：

自推10次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

push